星期一港女點睇？

好多熊過夜
但又好多正股未放
好忙好多操作

<29000

輕鬆上番三萬幾啦

沽幾張期等買樓喇

點都會彈返300 點

國家隊 大媽 c9 入平貨

長遠唔睇好

放晒d槓桿坐下先啦，呢d市死左都唔知咩事

係 隨時被港女左一巴右一巴咁摑

跌多600點